{"translation-revision-date":"2024-09-02 11:01:55+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sq_AL"},"Use as featured image":["P\u00ebrdore si figur\u00eb t\u00eb zgjedhur"],"Saving\u2026":["Po ruhet\u2026"],"Could not set that as the thumbnail image. Try a different attachment.":["S\u2019u vendos dot si figur\u00eb miniatur\u00eb. Provoni nj\u00eb bashk\u00ebngjitje tjet\u00ebr."],"Done":["U b\u00eb"]}},"comment":{"reference":"wp-admin\/js\/set-post-thumbnail.js"}}