{"translation-revision-date":"2024-09-02 11:01:20+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sq_AL"},"December":["Dhjetor"],"November":["N\u00ebntor"],"October":["Tetor"],"September":["Shtator"],"August":["Gusht"],"July":["Korrik"],"June":["Qershor"],"May":["Maj"],"April":["Prill"],"March":["Mars"],"February":["Shkurt"],"January":["Janar"],"Remove color: %s":["Hiqe ngjyr\u00ebn: %s"],"authors\u0004All":["Krejt"],"categories\u0004All":["Krejt"],"Edit: %s":["P\u00ebrpunoni %s"],"Left and right sides":["An\u00eb majtas dhe djathtas"],"Top and bottom sides":["An\u00eb n\u00eb krye dhe n\u00eb fund"],"Right side":["An\u00eb e djatht\u00eb"],"Left side":["An\u00eb e majt\u00eb"],"Bottom side":["An\u00eb e poshtme"],"Top side":["An\u00eb e sip\u00ebrme"],"Large viewport largest dimension (lvmax)":["P\u00ebrmasa m\u00eb e madhe e pjes\u00ebs funksionale t\u00eb ekranit t\u00eb madh (lvmax)"],"Small viewport largest dimension (svmax)":["P\u00ebrmasa m\u00eb e madhe e pjes\u00ebs funksionale ekrani t\u00eb vog\u00ebl (svmax)"],"Dynamic viewport largest dimension (dvmax)":["P\u00ebrmasa m\u00eb e madhe dinamike e pjes\u00ebs funksionale ekrani t\u00eb vog\u00ebl (dvmax)"],"Dynamic viewport smallest dimension (dvmin)":["P\u00ebrmasa m\u00eb e vog\u00ebl dinamike e pjes\u00ebs funksionale t\u00eb ekranit t\u00eb vog\u00ebl (dvmin)"],"Dynamic viewport width or height (dvb)":["Gjer\u00ebsi ose lart\u00ebsi dinamike pjese funksionale t\u00eb ekranit (dvb)"],"Dynamic viewport width or height (dvi)":["Gjer\u00ebsi ose lart\u00ebsi dinamike pjese funksionale t\u00eb ekranit (dvi)"],"Dynamic viewport height (dvh)":["Lart\u00ebsi dinamike pjese funksionale t\u00eb ekranit (dvh)"],"Dynamic viewport width (dvw)":["Gjer\u00ebsi dinamike pjese funksionale t\u00eb ekranit (dvw)"],"Large viewport smallest dimension (lvmin)":["P\u00ebrmasa m\u00eb e vog\u00ebl e pjes\u00ebs funksionale t\u00eb ekraneve t\u00eb m\u00ebdhenj (lvmin)"],"Large viewport width or height (lvb)":["Gjer\u00ebsi ose lart\u00ebsi e madhe pjese funksionale t\u00eb ekranit (lvb)"],"Large viewport width or height (lvi)":["Gjer\u00ebsi ose lart\u00ebsi e madhe pjese funksionale t\u00eb ekranit (lvi)"],"Large viewport height (lvh)":["Lart\u00ebsi pjese funksionale ekrani t\u00eb madh (lvh)"],"Large viewport width (lvw)":["Gjer\u00ebsi pjese funksionale ekrani t\u00eb madh (lvw)"],"Small viewport smallest dimension (svmin)":["P\u00ebrmasa m\u00eb e vog\u00ebl e pjes\u00ebs funksionale t\u00eb ekranit t\u00eb vog\u00ebl (svmin)"],"Small viewport width or height (svb)":["Gjer\u00ebsi ose lart\u00ebsi e vog\u00ebl pjese funksionale t\u00eb ekranit (svb)"],"Small viewport width or height (svi)":["Gjer\u00ebsi ose lart\u00ebsi e madhe pjese funksionale t\u00eb ekranit (svi)"],"Small viewport height (svh)":["Lart\u00ebsi pjese funksionale ekrani t\u00eb vog\u00ebl (svh)"],"Small viewport width (svw)":["Gjer\u00ebsi pjese funksionale ekrani t\u00eb vog\u00ebl (svw)"],"No color selected":["S\u2019u p\u00ebrzgjodh ngjyr\u00eb"],"Notice":["Sh\u00ebnim"],"Error notice":["Sh\u00ebnim gabimi"],"Information notice":["Njoftim informacioni"],"Warning notice":["Sh\u00ebnim sinjalizimi"],"Focal point top position":["Pozicion i ep\u00ebrm i vatr\u00ebs"],"Focal point left position":["Pozicion majtas i vatr\u00ebs"],"Scrollable section":["Pjes\u00eb ku mund t\u00eb rr\u00ebshqitet"],"Initial %d result loaded. Type to filter all available results. Use up and down arrow keys to navigate.":["U ngarkua %d p\u00ebrfundim fillestar. Shtypni di\u00e7ka, q\u00eb t\u00eb filtrohen krejt p\u00ebrfundimet e gatshme. Q\u00eb t\u00eb l\u00ebvizni n\u00ebp\u00ebr to, p\u00ebrdorni tastet Shigjet\u00eb Sip\u00ebr dhe Posht\u00eb.","U ngarkuan %d p\u00ebrfundime fillestar. Shtypni di\u00e7ka, q\u00eb t\u00eb filtrohen krejt p\u00ebrfundimet e gatshme. Q\u00eb t\u00eb l\u00ebvizni n\u00ebp\u00ebr to, p\u00ebrdorni tastet Shigjet\u00eb Sip\u00ebr dhe Posht\u00eb."],"Extra Extra Large":["Tejet Tejet t\u00eb M\u00ebdha"],"Show details":["Shfaq holl\u00ebsi"],"Decrement":["Zvog\u00eblim"],"Increment":["Zmadhim"],"All options reset":["Krejt mund\u00ebsit\u00eb u rikthyen te parazgjedhjet"],"All options are currently hidden":["Krejt mund\u00ebsit\u00eb aktualisht jan\u00eb t\u00eb fshehura"],"%s is now visible":["%s tani \u00ebsht\u00eb e dukshme"],"%s hidden and reset to default":["%s u fsheh dhe rikthye te parazgjedhjet"],"%s reset to default":["%s u rikthye te parazgjedhjet"],"XXL":["XXL"],"XL":["XL"],"L":["L"],"M":["M"],"S":["S"],"Unset":["Jo i p\u00ebrcaktuar"],"%1$s. Selected":["%1$s. U p\u00ebrzgjodh"],"%1$s. Selected. There is %2$d event":["%1$s. U p\u00ebrzgjodh. Ka %2$d veprimtari","%1$s. U p\u00ebrzgjodh\u00ebn. Ka %2$d veprimtari"],"View next month":["Shihni muajin pasues"],"View previous month":["Shihni muajin e m\u00ebparsh\u00ebm"],"Border color and style picker":["Zgjedh\u00ebs ngjyre an\u00ebsh dhe stili"],"Loading \u2026":["Po ngarkohet\u2026"],"All sides":["Krejt an\u00ebt"],"Bottom border":["An\u00eb e poshtme"],"Right border":["An\u00eb djathtas"],"Left border":["An\u00eb majtas"],"Top border":["An\u00eb e sip\u00ebrme"],"Close border color":["Mbyll ngjyr\u00eb an\u00ebsh"],"Border color picker.":["Zgjedh\u00ebs ngjyre an\u00ebsh."],"Border color and style picker.":["Zgjedh\u00ebs ngjyre an\u00ebsh dhe stili."],"Custom color picker. The currently selected color is called \"%1$s\" and has a value of \"%2$s\".":["Zgjedh\u00ebs ngjyrash vetjake. Ngjyra e p\u00ebrzgjedhur tani quhet \u201c%1$s\u201d dhe ka nj\u00eb vler\u00eb \u201c%2$s\u201d."],"Link sides":["Lidh an\u00eb"],"Unlink sides":["Hiq lidhje an\u00ebsh"],"Reset all":["Riktheji krejt te parazgjedhjet"],"Button label to reveal tool panel options\u0004%s options":["Mund\u00ebsi p\u00ebr %s"],"Show %s":["Shfaq %s"],"Hide and reset %s":["Fshihe dhe riktheje %s te parazgjedhjet"],"Reset %s":["Riktheje %s te parazgjedhjet"],"Search %s":["K\u00ebrko p\u00ebr %s"],"Set custom size":["Caktoni madh\u00ebsi vetjake"],"Use size preset":["P\u00ebrdor paracaktim madh\u00ebsie"],"Currently selected font size: %s":["Madh\u00ebsi e tanishme shkronjash e p\u00ebrzgjedhur: %s"],"Highlights":["N\u00eb pah"],"Size of a UI element\u0004Extra Large":["Shum\u00eb i Madh"],"Size of a UI element\u0004Large":["I madh"],"Size of a UI element\u0004Medium":["Mesatar"],"Size of a UI element\u0004Small":["I vog\u00ebl"],"Size of a UI element\u0004None":["Asnj\u00eb"],"Currently selected: %s":["P\u00ebrzgjedhur aktualisht: %s"],"No selection":["Pa p\u00ebrzgjedhje"],"Reset colors":["Riktheji ngjyrat te parazgjedhjet"],"Reset gradient":["Zeroje gradientin"],"Remove all colors":["Hiqi krejt ngjyrat"],"Remove all gradients":["Hiqi krejt gradient\u00ebt"],"Color options":["Mund\u00ebsi ngjyrash"],"Gradient options":["Mund\u00ebsi gradient\u00ebsh"],"Add color":["Shtoni ngjyr\u00eb"],"Add gradient":["Shtoni gradient"],"Gradient name":["Em\u00ebr gradienti"],"Color %s":["Ngjyr\u00eb %s"],"Color format":["Format ngjyre"],"Hex color":["Ngjyr\u00eb n\u00eb kod gjasht\u00ebmb\u00ebdhjet\u00ebsh"],"Invalid item":["Objekt i pavlefsh\u00ebm"],"Shadows":["Hije"],"Duotone: %s":["Duotone: %s"],"Duotone code: %s":["Kod duotone: %s"],"%1$s. There is %2$d event":["%1$s. Ka %2$d veprimtari","%1$s. Ka %2$d veprimtari"],"Relative to root font size (rem)\u0004rems":["rems"],"Relative to parent font size (em)\u0004ems":["ems"],"Points (pt)":["Pik\u00eb (pt)"],"Picas (pc)":["Pikas (pc)"],"Inches (in)":["In\u00e7 (in)"],"Millimeters (mm)":["Milimetra (mm)"],"Centimeters (cm)":["Centimetra (cm)"],"x-height of the font (ex)":["x-height e shkronjave (ex)"],"Width of the zero (0) character (ch)":["Gjer\u00ebsia e shenj\u00ebs zero (0) (ch)"],"Viewport largest dimension (vmax)":["P\u00ebrmasa m\u00eb e madhe e pjes\u00ebs funksionale t\u00eb ekranit (vmax)"],"Viewport smallest dimension (vmin)":["P\u00ebrmasa m\u00eb e vog\u00ebl e pjes\u00ebs funksionale t\u00eb ekranit (vmin)"],"Percent (%)":["P\u00ebrqind (%)"],"Border width":["Gjer\u00ebsi an\u00ebsh"],"Dotted":["Me pika"],"Dashed":["Me vija"],"Viewport height (vh)":["Lart\u00ebsi skene pamjeje (vh)"],"Viewport width (vw)":["Gjer\u00ebsi skene pamjeje (vh)"],"Relative to root font size (rem)":["Relative ndaj madh\u00ebsis\u00eb s\u00eb shkronjave rr\u00ebnj\u00eb (rem)"],"Relative to parent font size (em)":["Relative ndaj madh\u00ebsis\u00eb s\u00eb shkronjave m\u00ebm\u00eb (em)"],"Pixels (px)":["Piksela (px)"],"Percentage (%)":["P\u00ebrqindje (%)"],"Close search":["Mbylle k\u00ebrkimin"],"Search in %s":["K\u00ebrko te %s"],"Select unit":["P\u00ebrzgjidhni nj\u00ebsi"],"Radial":["Radial"],"Linear":["Linear"],"Media preview":["Paraparje medie"],"Coordinated Universal Time":["Koh\u00eb Universale e Bashk\u00ebrenduar"],"Color name":["Em\u00ebr ngjyre"],"Reset search":["Riktheje k\u00ebrkimin te parazgjedhjet"],"Box Control":["Kontroll Kutie"],"Alignment Matrix Control":["Kontroll Drejtimi Matrice"],"Bottom Center":["N\u00eb Qend\u00ebr Posht\u00eb"],"Center Right":["N\u00eb Qend\u00ebr Djathtas"],"Center Left":["N\u00eb Qend\u00ebr Majtas"],"Top Center":["N\u00eb Qend\u00ebr Sip\u00ebr"],"Solid":["Solide"],"Finish":["P\u00ebrfundoje"],"Page %1$d of %2$d":["Faqja %1$d nga %2$d"],"Guide controls":["Kontrolle udh\u00ebrr\u00ebfyesi"],"Gradient: %s":["Gradient: %s"],"Gradient code: %s":["Kod gradienti: %s"],"Remove Control Point":["Hiq Pik\u00eb Kontrolli"],"Use your left or right arrow keys or drag and drop with the mouse to change the gradient position. Press the button to change the color or remove the control point.":["Q\u00eb t\u00eb ndryshoni pozicion gradienti, p\u00ebrdorni tastet shigjet\u00eb majtas ose djathtas se teknik\u00ebn \u201cmerr dhe v\u00ebr\u201d me miun. Q\u00eb t\u00eb ndryshoni ngjyr\u00ebn ose hiqni pik\u00ebn e kontrollit, shtypni butonin."],"Gradient control point at position %1$s%% with color code %2$s.":["Pik\u00eb kontrolli gradienti n\u00eb pozicionin %1$s me kod ngjyre %2$s."],"Extra Large":["Ekstra e Gjer\u00eb"],"Small":["E vog\u00ebl"],"Angle":["K\u00ebnd"],"Separate with commas or the Enter key.":["Ndajini me presje ose me tastin Enter."],"Separate with commas, spaces, or the Enter key.":["Ndajini me presje, hap\u00ebsira, ose me tastin Enter."],"Copied!":["U kopjua!"],"%d result found.":["U gjet %d p\u00ebrfundim.","U gjet\u00ebn %d p\u00ebrfundime."],"Number of items":["Num\u00ebr artikujsh"],"Category":["Kategori"],"Z \u2192 A":["Z-A"],"A \u2192 Z":["Z-A"],"Oldest to newest":["Nga m\u00eb i vjetri te m\u00eb i riu"],"Newest to oldest":["Nga m\u00eb i riu te m\u00eb i vjetri"],"Order by":["Renditi sipas"],"Dismiss this notice":["Shp\u00ebrfille k\u00ebt\u00eb sh\u00ebnim"],"%1$s (%2$s of %3$s)":["%1$s (%2$s nga %3$s)"],"Remove item":["Hiqe elementin"],"Item removed.":["Objekti u hoq."],"Item added.":["Objekti u shtua."],"Add item":["Shtoni element"],"Reset":["Riktheje te parazgjedhjet"],"(opens in a new tab)":["(hapet n\u00eb dritare t\u00eb re)"],"Minutes":["Minuta"],"Color: %s":["Ngjyr\u00eb: %s"],"Color code: %s":["Kod ngjyre: %s"],"Custom color picker.":["Zgjedh\u00ebs ngjyrash vetjake."],"No results.":["S\u2019ka p\u00ebrfundime."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["U gjet %d p\u00ebrfundim, p\u00ebr l\u00ebvizje p\u00ebrdorni tastet Shigjet\u00eb sip\u00ebr dhe posht\u00eb.","U gjet\u00ebn %d p\u00ebrfundime, p\u00ebr l\u00ebvizje p\u00ebrdorni tastet Shigjet\u00eb sip\u00ebr dhe posht\u00eb."],"Time":["Koh\u00eb"],"Day":["Dit\u00eb"],"Month":["Muaj"],"Date":["Dat\u00eb"],"Hours":["Or\u00eb"],"Item selected.":["Objekti u p\u00ebrzgjodh."],"Previous":["I m\u00ebparshmi"],"Border color":["Ngjyr\u00eb ane"],"Year":["Vit"],"Custom Size":["Madh\u00ebsi Vetjake"],"Back":["Mbrapsht"],"Style":["Stil"],"Large":["E madhe"],"Drop files to upload":["Hidhni k\u00ebtu kartela p\u00ebr ngarkim"],"Clear":["Pastroje"],"Mixed":["T\u00eb p\u00ebrziera"],"Custom":["Vetjake"],"Next":["Pasuesja"],"PM":["PM"],"AM":["AM"],"Bottom Right":["Djathtas Posht\u00eb"],"Bottom Left":["Majtas Posht\u00eb"],"Top Right":["Djathtas Sip\u00ebr"],"Top Left":["Majtas Sip\u00ebr"],"Type":["Lloj"],"Top":["Sip\u00ebr"],"Copy":["Kopjoje"],"Font size":["Madh\u00ebsi shkronjash"],"Calendar":["Kalendar"],"No results found.":["S\u2019u gjet\u00ebn p\u00ebrfundime."],"Default":["Parazgjedhje"],"Close":["Mbylle"],"Search":["K\u00ebrko"],"OK":["OK"],"Size":["Madh\u00ebsi"],"Medium":["E mesme"],"Center":["N\u00eb qend\u00ebr"],"Left":["Majtas"],"Cancel":["Anuloje"],"Done":["U b\u00eb"],"Categories":["Kategori"],"Author":["Autor"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/components.js"}}