{"translation-revision-date":"2024-09-02 11:01:20+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sq_AL"},"Uncategorized":["I pakategorizuar"],"This block is locked.":["Ky bllok \u00ebsht\u00eb i ky\u00e7ur."],"Selected blocks are grouped.":["Blloqet e p\u00ebrzgjedhur jan\u00eb t\u00eb grupuar."],"Generic label for pattern inserter button\u0004Add pattern":["Shtoni model"],"block toolbar button label and description\u0004These blocks are connected.":["K\u00ebto blloqe jan\u00eb t\u00eb lidhur."],"block toolbar button label and description\u0004This block is connected.":["Ky bllok \u00ebsht\u00eb i lidhur."],"Create a group block from the selected multiple blocks.":["Krijoni nj\u00eb bllok grupesh q\u00eb nga blloqe t\u00eb shumt\u00eb t\u00eb p\u00ebrzgjedhur."],"Collapse all other items.":["Tkurri krejt objektet e tjera."],"Attributes connected to various sources.":["Atribute t\u00eb lidhur me burime t\u00eb ndryshme."],"This block allows overrides. Changing the name can cause problems with content entered into instances of this pattern.":["Ky bllok lejon anashkalime. Ndryshimi i emrit mund t\u00eb shkaktoj\u00eb probleme me l\u00ebnd\u00ebn e dh\u00ebn\u00eb n\u00eb instanca t\u00eb k\u00ebtij modeli."],"Grid placement":["Vendosje rrjete"],"Row span":["Hap\u00ebsir\u00eb rreshtash"],"Column span":["Shtrirje shtylle"],"Grid span":["Hap\u00ebsir\u00eb rrjete"],"Background image width":["Gjer\u00ebsi figure sfond"],"Size option for background image control\u0004Tile":["Kuadrat"],"Size option for background image control\u0004Contain":["P\u00ebrmban"],"Size option for background image control\u0004Cover":["Mbules\u00eb"],"No background image selected":["S\u2019u p\u00ebrzgjodh figur\u00eb sfond"],"Background image: %s":["Figur\u00eb sfond: %s"],"Add background image":["Shtoni figur\u00eb sfond"],"Image has a fixed width.":["Figura ka gjer\u00ebsi t\u00eb fiksuar."],"Manual":["Dorazi"],"Blocks can't be inserted into other blocks with bindings":["Blloqet s\u2019mund t\u00eb futen te blloqe t\u00eb tjer\u00eb me lidhje"],"Be careful!":["Hapni syt\u00eb!"],"%s.":["%s."],"%s styles.":["Stile %s."],"%s settings.":["Rregullime %s."],"%s element.":["%s element.","%s element\u00eb."],"%s block.":["%s bllok.","%s blloqe."],"Disable expand on click":["\u00c7aktivizo zgjerim kur klikohet"],"Scales the image with a lightbox effect":["Ndryshon madh\u00ebsin\u00eb e figur\u00ebs me nj\u00eb efekt <em>lightbox<\/em>"],"Scale the image with a lightbox effect.":["Ndryshoni madh\u00ebsi figure me nj\u00eb efekt <em>lightbox<\/em>"],"Link CSS class":["Klas\u00eb CSS Lidhjeje"],"Link to attachment page":["Lidhje te faqe bashk\u00ebngjitjeje"],"Link to image file":["Lidhje te kartel\u00eb figur\u00eb"],"screen sizes\u0004All":["Krejt"],"Locked":["T\u00eb ky\u00e7ur"],"Multiple blocks selected":["Blloqe t\u00eb shumt\u00eb t\u00eb p\u00ebrzgjedhur"],"No transforms.":["Pa shnd\u00ebrrime."],"Select parent block: %s":["P\u00ebrzgjidhni bllok m\u00ebm\u00eb: %s"],"patterns\u0004Not synced":["T\u00eb panj\u00ebkoh\u00ebsuar"],"patterns\u0004Synced":["T\u00eb nj\u00ebkoh\u00ebsuar"],"Manage the inclusion of blocks added automatically by plugins.":["Administroni p\u00ebrfshirjen e blloqeve t\u00eb shtuar automatikisht nga shtojca."],"Border & Shadow":["An\u00eb & Hije"],"Drop shadows":["Hije"],"Drop shadow":["Hije"],"Repeat":["P\u00ebrs\u00ebrite"],"Copy link%s":["Kopjoji lidhjen%s"],"Link copied to clipboard.":["Lidhja u kopjua n\u00eb t\u00eb papast\u00ebr."],"patterns\u0004All":["Krejt"],"Expand on click":["Zgjeroje, kur klikohet"],"Image settings\u0004Settings":["Rregullime"],"Ungroup":["Hiqe nga grupi"],"Block name":["Em\u00ebr blloku"],"Enter a custom name for this block.":["Jepni nj\u00eb em\u00ebr vetjak p\u00ebr k\u00ebt\u00eb bllok."],"Block name changed to: \"%s\".":["Emri i bllokut u ndryshua n\u00eb: \u201c%s\u201d."],"Block name reset to: \"%s\".":["Emri i bllokut u rikthye n\u00eb: \u201c%s\u201d."],"Drop to upload":["Q\u00eb t\u00eb ngarkohet, merreni & v\u00ebreni"],"Reset ":["Rikthe te parazgjedhjet "],"Background image":["Figur\u00eb sfond"],"Only images can be used as a background image.":["Si figur\u00eb sfond mund t\u00eb p\u00ebrdoren vet\u00ebm figura."],"No results found":["S\u2019u gjet\u00ebn p\u00ebrfundime"],"%d category button displayed.":["%d buton kategorie i shfaqur.","%d butona kategorie t\u00eb shfaqur."],"https:\/\/wordpress.org\/patterns\/":["https:\/\/wordpress.org\/patterns\/"],"Patterns are available from the <Link>WordPress.org Pattern Directory<\/Link>, bundled in the active theme, or created by users on this site. Only patterns created on this site can be synced.":["Modelet gjenden te <Link>WordPress.org Pattern Directory<\/Link>, paketuar te tema aktive, ose krijuar nga p\u00ebrdoruesit n\u00eb k\u00ebt\u00eb sajt. Mund t\u00eb nj\u00ebkoh\u00ebsohen vet\u00ebm modele t\u00eb krijuar n\u00eb k\u00ebt\u00eb sajt."],"Theme & Plugins":["Tem\u00eb & Shtojca"],"Pattern Directory":["List\u00eb Modelesh"],"%d pattern found":["U gjet %d model","U gjet\u00ebn %d modele"],"Select text across multiple blocks.":["P\u00ebrzgjidhni tekst mes blloqesh t\u00eb shumt\u00eb."],"Last page":["Faqja e fundit"],"paging\u0004%1$s of %2$s":["%1$s nga %2$s"],"First page":["Faqja e par\u00eb"],"Image is contained without distortion.":["Figura p\u00ebrmbahet pa shformim."],"Image covers the space evenly.":["Figura e mbulon n\u00eb m\u00ebnyr\u00eb t\u00eb nj\u00ebtrajtshme hap\u00ebsir\u00ebn."],"Image size option for resolution control\u0004Full Size":["Madh\u00ebsi e Plot\u00eb"],"Image size option for resolution control\u0004Large":["E madhe"],"Image size option for resolution control\u0004Medium":["E mesme"],"Image size option for resolution control\u0004Thumbnail":["Miniatur\u00eb"],"Scale down the content to fit the space if it is too big. Content that is too small will have additional padding.":["Zvog\u00ebloje l\u00ebnd\u00ebn q\u00eb ta nx\u00ebr\u00eb hap\u00ebsira, n\u00ebse \u00ebsht\u00eb shum\u00eb e madhe. P\u00ebr l\u00ebnde q\u00eb \u00ebsht\u00eb shum\u00eb e vog\u00ebl do t\u00eb p\u00ebrdoret mbushje."],"Scale option for dimensions control\u0004Scale down":["Zvog\u00eblojeni"],"Do not adjust the sizing of the content. Content that is too large will be clipped, and content that is too small will have additional padding.":["Mos p\u00ebrshtat madh\u00ebsin\u00eb e l\u00ebnd\u00ebs. L\u00ebnda q\u00eb \u00ebsht\u00eb shum\u00eb e madhe, do t\u00eb qethet dhe p\u00ebr l\u00ebnd\u00ebn q\u00eb \u00ebsht\u00eb shum\u00eb e vog\u00ebl do t\u00eb ket\u00eb mbushje shtes\u00eb."],"Scale option for dimensions control\u0004None":["Asnj\u00eb"],"Fill the space by clipping what doesn't fit.":["Mbushe hap\u00ebsir\u00ebn duke qethur \u00e7ka nuk e nx\u00eb."],"Scale option for dimensions control\u0004Cover":["Mbules\u00eb"],"Fit the content to the space without clipping.":["Mbushe hap\u00ebsir\u00ebn me l\u00ebnd\u00eb pa qethur gj\u00eb."],"Scale option for dimensions control\u0004Contain":["P\u00ebrmban"],"Fill the space by stretching the content.":["Mbushe hap\u00ebsir\u00ebn duke e shformuar l\u00ebnd\u00ebn."],"Scale option for dimensions control\u0004Fill":["Mbushje"],"Aspect ratio":["P\u00ebrpjes\u00ebtim"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Custom":["Vetjake"],"Aspect ratio option for dimensions control\u0004Original":["Origjinali"],"%d word selected.":["%d fjal\u00eb e p\u00ebrzgjedhur.","%d fjal\u00eb t\u00eb p\u00ebrzgjedhura."],"%d Block":["%d Bllok","%d Blloqe"],"Suggestions":["Sugjerime"],"Additional link settings\u0004Advanced":["T\u00eb m\u00ebtejshme"],"Resolution":["Qart\u00ebsi"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/customize-date-and-time-format\/"],"Example:":["Shembull:"],"Change level":["Ndryshoni shkall\u00eb"],"Position: %1$s":["Pozicion: %1$s"],"Name for applying graphical effects\u0004Filters":["Filtra"],"Button label to reveal side configuration options\u0004%s options":["Mund\u00ebsi p\u00ebr %s"],"Color %s styles":["Stile ngjyre p\u00ebr %s"],"The block will stick to the scrollable area of the parent %s block.":["Blloku do t\u00eb rrij\u00eb te zona e rr\u00ebshqitshme e bllokut m\u00ebm\u00eb %s."],"Add after":["Shtoje pas"],"Add before":["Shtoje para"],"Reusable blocks are now synced patterns. A synced pattern will behave in exactly the same way as a reusable block.":["Blloqet e rip\u00ebrdorsh\u00ebm tanim\u00eb jan\u00eb modele t\u00eb nj\u00ebkoh\u00ebsuar. Nj\u00eb model i nj\u00ebkoh\u00ebsuar do t\u00eb sillet sakt\u00ebsisht n\u00eb t\u00eb nj\u00ebjt\u00ebn m\u00ebnyr\u00eb si nj\u00eb bllok i rip\u00ebrdorsh\u00ebm."],"My patterns":["Modelet e mia"],"https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/":["https:\/\/wordpress.org\/documentation\/article\/page-jumps\/"],"Minimum column width":["Gjer\u00ebsi minimum shtyllash"],"Grid":["Rrjet\u00eb"],"Horizontal & vertical":["Horizontal & vertikal"],"Name for the value of the CSS position property\u0004Fixed":["E fiksuar"],"Name for the value of the CSS position property\u0004Sticky":["Ngjit\u00ebs"],"There is an error with your CSS structure.":["Ka nj\u00eb gabim te struktura e CSS-s\u00eb tuaj."],"Shadow":["Hije"],"Append to %1$s block at position %2$d, Level %3$d":["Shtoja bllokut %1$s, n\u00eb pozicionin %2$d, Niveli %3$d"],"%s block inserted":["U fut bllok %s"],"Dismiss hint":["Hidhe tej ndihm\u00ebz\u00ebn"],"Looking for other block settings? They've moved to the styles tab.":["Po shihni p\u00ebr rregullime t\u00eb tjera t\u00eb blloqeve? Jan\u00eb kaluar te skeda e stileve."],"Format tools":["Mjete formatimi"],"Currently selected position: %s":["Pozicion i p\u00ebrzgjedhur tani: %s"],"Position":["Pozicion"],"The block will not move when the page is scrolled.":["Blloku s\u2019do t\u00eb l\u00ebviz\u00eb, kur rr\u00ebshqitet n\u00eb faqe."],"The block will stick to the top of the window instead of scrolling.":["Blloku do t\u00eb mbetet n\u00eb krye t\u00eb dritares, n\u00eb vend se t\u00eb rr\u00ebshqas\u00eb."],"Sticky":["Ngjit\u00ebs"],"Paste styles":["Ngjitni stile"],"Copy styles":["Kopjoji stilet"],"Pasted styles to %d blocks.":["U ngjit\u00ebn stile te %d blloqe."],"Pasted styles to %s.":["U ngjit\u00ebn stile te %s."],"Unable to paste styles. Block styles couldn't be found within the copied content.":["S\u2019arrihet t\u00eb ngjiten stile. Brenda l\u00ebnd\u00ebs s\u00eb kopjuar, s\u2019u gjet\u00ebn dot stile blloku."],"Unable to paste styles. Please allow browser clipboard permissions before continuing.":["S\u2019arrihet t\u00eb ngjiten stile. Ju lutemi, lejoni leje t\u00eb papastre shfletuesi, p\u00ebrpara se t\u00eb vazhdoni."],"Unable to paste styles. This feature is only available on secure (https) sites in supporting browsers.":["S\u2019arrihet t\u00eb ngjiten stile. Kjo ve\u00e7ori mund t\u00eb p\u00ebrdoret vet\u00ebm n\u00eb sajte t\u00eb siguruar (https) n\u00eb shfletues q\u00eb e mbulojn\u00eb."],"Media List":["List\u00eb Mediash"],"Image inserted.":["Figura u fut."],"Image uploaded and inserted.":["Figura u ngarkua dhe u fut."],"External images can be removed by the external provider without warning and could even have legal compliance issues related to privacy legislation.":["Figurat e jashtme mund t\u00eb hiqen nga furnizuesi i jasht\u00ebm i tyre pa sinjalizim dhe mundet edhe t\u00eb ken\u00eb probleme pajtueshm\u00ebrie ligjore q\u00eb lidhen me legjislacion privat\u00ebsie."],"This image cannot be uploaded to your Media Library, but it can still be inserted as an external image.":["Kjo figur\u00eb s\u2019mund t\u00eb ngarkohet n\u00eb Mediatek\u00ebn tuaj, por mundet prap\u00ebseprap\u00eb t\u00eb futet si nj\u00eb figur\u00eb e jashtme."],"Insert external image":["Futni figur\u00eb t\u00eb jashtme"],"Report %s":["Raportoni p\u00ebr %s"],"Pattern":["Model"],"Go to parent Navigation block":["Kalo te blloku m\u00ebm\u00eb i l\u00ebvizjes"],"Stretch items":["Shformoji objektet"],"Block vertical alignment setting\u0004Space between":["Hap\u00ebsir\u00eb mes"],"Block vertical alignment setting\u0004Stretch to fill":["Shformoje ta nx\u00ebr\u00eb"],"Fixed":["E fiksuar"],"Fit":["Sa Ta Nx\u00ebr\u00eb"],"Fit contents.":["L\u00ebnd\u00eb sa ta nx\u00ebr\u00eb."],"Specify a fixed height.":["Jepni nj\u00eb lart\u00ebsia t\u00eb fiksuar."],"Specify a fixed width.":["Jepni nj\u00eb gjer\u00ebsi t\u00eb fiksuar."],"Stretch to fill available space.":["Shformoje p\u00ebr t\u00eb mbushur hap\u00ebsir\u00ebn e lir\u00eb."],"Move %1$d blocks from position %2$d left by one place":["Kalo %1$d blloqe nga pozicioni %2$d nj\u00eb vend m\u00eb majtas"],"Move %1$d blocks from position %2$d down by one place":["Kaloji %1$d blloqet nga pozicioni %2$d nj\u00eb vend m\u00eb posht\u00eb"],"Hover":["Kalim kursori p\u00ebrsip\u00ebr"],"H6":["H6"],"H5":["H5"],"H4":["H4"],"H3":["H3"],"H2":["H2"],"H1":["H1"],"Wide size":["Madh\u00ebsi e madhe"],"Content size":["Madh\u00ebsi l\u00ebnde"],"Set the width of the main content area.":["Caktoni gjer\u00ebsin\u00eb e zon\u00ebs s\u00eb l\u00ebnd\u00ebs kryesore."],"Unset":["Jo i p\u00ebrcaktuar"],"Now":["Tani"],"short date format without the year\u0004M j":["j M"],"Modify":["Ndryshoje"],"Nested blocks will fill the width of this container. Toggle to constrain.":["Blloqet brenda nj\u00ebri-tjetrit do t\u00eb plot\u00ebsojn\u00eb gjer\u00ebsin\u00eb e k\u00ebtij kontejneri. \u00c7aktivizojeni, q\u00eb ta pengoni k\u00ebt\u00eb sjellje."],"Nested blocks use content width with options for full and wide widths.":["Blloqet brenda nj\u00ebri-tjetrit p\u00ebrdorin gjer\u00ebsi l\u00ebnde me mund\u00ebsi p\u00ebr gjer\u00ebsi t\u00eb plot\u00eb dhe t\u00eb gjer\u00eb."],"Inner blocks use content width":["Blloqet e brendsh\u00ebm p\u00ebrdorin gjer\u00ebsi l\u00ebnde"],"Font":["Shkronja"],"Apply to all blocks inside":["Aplikoje mbi krejt blloqet brenda"],"Restrict editing":["Kufizoji p\u00ebrpunimin"],"Blocks cannot be moved right as they are already are at the rightmost position":["Blloqet s\u2019mund t\u00eb zhvendosen djathtas, ngaq\u00eb jan\u00eb tashm\u00eb n\u00eb pozicionin m\u00eb t\u00eb skajsh\u00ebm djathtas"],"Blocks cannot be moved left as they are already are at the leftmost position":["Blloqet s\u2019mund t\u00eb zhvendosen majtas, ngaq\u00eb jan\u00eb tashm\u00eb n\u00eb pozicionin m\u00eb t\u00eb skajsh\u00ebm majtas"],"All blocks are selected, and cannot be moved":["Jan\u00eb p\u00ebrzgjedhur krejt blloqet dhe s\u2019mund t\u00eb l\u00ebvizen"],"Constrained":["E penguar"],"Spacing control":["Kontroll hap\u00ebsirash"],"Custom (%s)":["Vetjak (%s)"],"You are currently in zoom-out mode.":["Tani jeni n\u00ebn m\u00ebnyr\u00ebn \u201czoom-out\u201d."],"Close block inserter":["Mbylle fut\u00ebsin e blloqeve"],"Select the size of the source image.":["P\u00ebrzgjidhni madh\u00ebsin\u00eb e figur\u00ebs burim."],"Use featured image":["P\u00ebrdor figur\u00ebn e zgjedhur"],"Delete selection.":["Fshije p\u00ebrzgjedhjen."],"Link is empty":["Lidhja \u00ebsht\u00eb e zbraz\u00ebt"],"Enter a date or time <Link>format string<\/Link>.":["Jepni nj\u00eb <Link>varg formati<\/Link> datash ose kohe."],"Custom format":["Format vetjak"],"Choose a format":["Zgjidhni nj\u00eb format"],"Enter your own date format":["Jepni formatin tuaj vetjak datash"],"long date format\u0004F j, Y":["j F Y"],"medium date format with time\u0004M j, Y g:i A":["j M Y, A g:i"],"medium date format\u0004M j, Y":["j M Y"],"short date format with time\u0004n\/j\/Y g:i A":["n\/j\/Y g:i A"],"short date format\u0004n\/j\/Y":["n\/j\/Y"],"Default format":["Format parazgjedhje"],"Date format":["Format datash"],"Transform to %s":["Shnd\u00ebrroje n\u00eb %s"],"%s blocks deselected.":["U hoq p\u00ebrzgjedhja p\u00ebr %s blloqe."],"%s deselected.":["U hoq p\u00ebrzgjedhja p\u00ebr %s."],"Transparent text may be hard for people to read.":["Teksti i tejduksh\u00ebm mund t\u00eb jet\u00eb i zorsh\u00ebm t\u00eb lexohet nga njer\u00ebzit."],"verb\u0004Stack":["B\u00ebji Kapic\u00eb"],"single horizontal line\u0004Row":["Rresht"],"Select parent block (%s)":["P\u00ebrzgjidhni bllok m\u00ebm\u00eb (%s)"],"Lock":["Ky\u00e7e"],"Unlock":["Shky\u00e7e"],"Prevent removal":["Pengo heqje"],"Disable movement":["\u00c7aktivizo l\u00ebvizje"],"Lock all":["Ky\u00e7i krejt"],"Choose specific attributes to restrict or lock all available options.":["Zgjidhni atribute specifike p\u00ebr t\u00eb kufizuar, ose p\u00ebr t\u00eb ky\u00e7ur krejt mund\u00ebsit\u00eb e gatshme."],"Lock %s":["Ky\u00e7 %s"],"Add default block":["Shtoni bllok parazgjedhje"],"Add pattern":["Shtoni model"],"Alignment option\u0004None":["Pa drejtim"],"Vertical alignment":["Drejtim vertikalisht"],"Align items bottom":["V\u00ebri objektet n\u00eb fund"],"Align items center":["V\u00ebri objektet n\u00eb qend\u00ebr"],"Align items top":["V\u00ebri objektet n\u00eb krye"],"font weight\u0004Black":["T\u00eb zeza"],"font weight\u0004Extra Bold":["Ekstra t\u00eb Trasha"],"font weight\u0004Bold":["T\u00eb trasha"],"font weight\u0004Semi Bold":["Gjysm\u00eb t\u00eb Trasha"],"font weight\u0004Medium":["Mesatare"],"font weight\u0004Regular":["T\u00eb rregullta"],"font weight\u0004Light":["T\u00eb \u00e7el\u00ebta"],"font weight\u0004Extra Light":["Ekstra t\u00eb \u00c7el\u00ebta"],"font weight\u0004Thin":["T\u00eb holla"],"font style\u0004Italic":["T\u00eb pjerr\u00ebta"],"font style\u0004Regular":["T\u00eb rregullta"],"Set custom size":["Caktoni madh\u00ebsi vetjake"],"Use size preset":["P\u00ebrdor paracaktim madh\u00ebsie"],"Rename":["Riem\u00ebrtojeni"],"link color":["ngjyr\u00eb lidhjesh"],"Elements":["Element\u00eb"],"Explore all patterns":["Eksploroni krejt modelet"],"Block spacing":["Hap\u00ebsir\u00eb blloqesh"],"Letter spacing":["Hap\u00ebsir\u00eb shkronjash"],"Radius":["Rreze"],"Link radii":["Lidh radii"],"Unlink radii":["Hiqe lidhjen radii"],"Bottom right":["Djathtas posht\u00eb"],"Bottom left":["Majtas posht\u00eb"],"Top right":["Djathtas sip\u00ebr"],"Top left":["Majtas sip\u00ebr"],"Max %s wide":["Maks. %s e gjer\u00eb"],"Flow":["Rrjedh\u00eb"],"Orientation":["Drejtim"],"Allow to wrap to multiple lines":["Lejo mb\u00ebshtjelljen e disa rreshtave"],"Justification":["P\u00ebrligjje"],"Flex":["Flex"],"Currently selected font appearance: %s":["Aktualisht p\u00ebrzgjedhur p\u00ebr t\u2019u dukur: %s"],"Currently selected font style: %s":["Stil i tanish\u00ebm i p\u00ebrzgjedhur p\u00ebr shkronjat: %s"],"Currently selected font weight: %s":["Madh\u00ebsi e tanishme e p\u00ebrzgjedhur p\u00ebr shkronjat: %s"],"No selected font appearance":["Pa p\u00ebrzgjedhje pamjeje p\u00ebr shkronjat"],"Create a two-tone color effect without losing your original image.":["Krijoni nj\u00eb efekte ngjyre prej dy tonesh, pa humbur figur\u00ebn tuaj origjinale."],"Displays more block tools":["Shfaqni m\u00eb tep\u00ebr mjete blloqesh"],"Indicates this palette is created by the user.\u0004Custom":["Vetjake"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Custom":["Vetjake"],"Indicates this palette comes from WordPress.\u0004Default":["Parazgjedhje"],"Indicates this palette comes from the theme.\u0004Theme":["Tem\u00eb"],"No preview available.":["S\u2019ka paraparje gati."],"Tools provide different interactions for selecting, navigating, and editing blocks. Toggle between select and edit by pressing Escape and Enter.":["Mjetet furnizojn\u00eb nd\u00ebrveprime t\u00eb ndryshme p\u00ebr blloqe p\u00ebrzgjedhjeje, l\u00ebvizjesh dhe p\u00ebrpunimesh. Kaloni nga p\u00ebrzgjedhja n\u00eb p\u00ebrpunim, ose anasjelltas, duke shtypur tastet Escape dhe Enter."],"Space between items":["Hap\u00ebsir\u00eb mes elementesh"],"Justify items right":["P\u00ebrligji objektet djathtas"],"Justify items center":["P\u00ebrligji objektet n\u00eb qend\u00ebr"],"Justify items left":["P\u00ebrligji objektet majtas"],"Carousel view":["Pamje rrotullame"],"Next pattern":["Modeli pasues"],"Previous pattern":["Modeli i m\u00ebparsh\u00ebm"],"Choose":["Zgjidhni"],"Patterns list":["List\u00eb modelesh"],"Type \/ to choose a block":["Shtypni tastin \/ q\u00eb t\u00eb zgjidhni nj\u00eb bllok"],"Search for blocks and patterns":["K\u00ebrkoni p\u00ebr blloqe dhe modele"],"Use left and right arrow keys to move through blocks":["P\u00ebr t\u00eb l\u00ebvizur n\u00ebp\u00ebr blloqe, p\u00ebrdorni tastet shigjet\u00eb majtas dhe djathtas"],"Customize the width for all elements that are assigned to the center or wide columns.":["P\u00ebrshtatni gjer\u00ebsin\u00eb p\u00ebr krejt element\u00ebt q\u00eb u \u00ebsht\u00eb caktuar vendi n\u00eb shtylla n\u00eb qend\u00ebr ose t\u00eb gjera."],"Wide":["E gjer\u00eb"],"Layout":["Skem\u00eb"],"Apply duotone filter":["Apliko filtrin duotone"],"Duotone":["Duotone"],"Margin":["M\u00ebnjan\u00eb"],"Vertical":["Vertikalisht"],"Horizontal":["Horizontalisht"],"Change items justification":["Ndrysho p\u00ebrligje objektesh"],"Editor canvas":["Spastroje kanavac\u00ebn"],"Block vertical alignment setting\u0004Align bottom":["V\u00ebre n\u00eb fund"],"Block vertical alignment setting\u0004Align middle":["V\u00ebre n\u00eb mes"],"Block vertical alignment setting\u0004Align top":["V\u00ebre n\u00eb krye"],"Transform to variation":["Shnd\u00ebrroje n\u00eb variant"],"More":["M\u00eb tep\u00ebr"],"Drag":["T\u00ebrhiqeni"],"Block patterns":["Modele blloqesh"],"Toggle full height":["Kaloje n\u00eb \/ Hiqe nga lart\u00ebsi e plot\u00eb"],"Font style":["Stil shkronjash"],"Font weight":["Madh\u00ebsi shkronjash"],"Letter case":["T\u00eb m\u00ebdha a t\u00eb vogla"],"Capitalize":["Kaloje n\u00eb shkronj\u00eb t\u00eb madhe"],"Lowercase":["Me t\u00eb vogla"],"Uppercase":["Me t\u00eb m\u00ebdha"],"Decoration":["Zbukurim"],"Add an anchor":["Shtoni nj\u00eb spiranc\u00eb"],"Captions":["Titra"],"Appearance":["Dukje"],"Create: <mark>%s<\/mark>":["Krijo: <mark>%s<\/mark>"],"Search for patterns":["K\u00ebrkoni p\u00ebr modele"],"Block pattern \"%s\" inserted.":["U fut model blloku \u201c%s\u201d."],"Filter patterns":["Filtroni rregullsi"],"Rotate":["Rrotulloje"],"Zoom":["Zoom"],"Could not edit image. %s":["S\u2019u p\u00ebrpunua dot figura. %s"],"Portrait":["Portret"],"Landscape":["S\u00eb gjeri"],"Aspect Ratio":["P\u00ebrpjes\u00ebtim"],"Move the selected block(s) down.":["L\u00ebvize bllokun(qet) e p\u00ebrzgjedhur posht\u00eb."],"Move the selected block(s) up.":["L\u00ebvize bllokun(qet) e p\u00ebrzgjedhur sip\u00ebr."],"Current media URL:":["URL e tanishme p\u00ebr median:"],"Creating":["Po krijohet"],"An unknown error occurred during creation. Please try again.":["Ndodhi nj\u00eb gabim i panjohur gjat\u00eb krijimit. Ju lutemi, riprovoni m\u00eb von\u00eb."],"Image size presets":["Paracaktime madh\u00ebsish figurash"],"Block variations":["Variante blloqesh"],"Block navigation structure":["Struktur\u00eb l\u00ebvizjeje blloku"],"Block %1$d of %2$d, Level %3$d.":["Blloku %1$d i %2$d, Nivel %3$d."],"Move to":["Shpjere te"],"Moved %d block to clipboard.":["U kalua te e papastra %d bllok.","U kaluan te e papastra %d blloqe."],"Copied %d block to clipboard.":["U kopjua n\u00eb t\u00eb papast\u00ebr %d bllok.","U kopjuan n\u00eb t\u00eb papast\u00ebr %d blloqe."],"Moved \"%s\" to clipboard.":["\u201c%s\u201d u kalua te e papastra."],"Copied \"%s\" to clipboard.":["\u201c%s\u201d u kopjua te e papastra."],"Browse all":["Shfletojini krejt"],"Browse all. This will open the main inserter panel in the editor toolbar.":["Shfletojini krejt. Kjo do t\u00eb hap\u00eb te paneli i p\u00ebrpunuesit panelin kryesor t\u00eb fut\u00ebsit."],"A tip for using the block editor":["Ndihm\u00ebs mbi p\u00ebrdorimin e p\u00ebrpunuesit me blloqe"],"Patterns":["Modele"],"%d block added.":["U shtua %d bllok.","U shtuan %d blloqe."],"Use the Tab key and Arrow keys to choose new block location. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. Once location is selected press Enter or Space to move the block.":["Q\u00eb t\u00eb zgjidhni vendndodhje t\u00eb re blloku, p\u00ebrdorni tastet Tab dhe Shigjet\u00eb. Q\u00eb t\u00eb l\u00ebvizni mes nivelesh brenda nj\u00ebri-tjetrit, p\u00ebrdorni tastet Shigjet\u00eb Majtas dhe Djathtas. Pasi t\u00eb jet\u00eb p\u00ebrzgjedhur vendndodhja, shtypni tastin Enter ose Space q\u00eb t\u00eb l\u00ebvizet blloku."],"You are currently in navigation mode. Navigate blocks using the Tab key and Arrow keys. Use Left and Right Arrow keys to move between nesting levels. To exit navigation mode and edit the selected block, press Enter.":["Aktualisht gjendeni n\u00ebn m\u00ebnyr\u00ebn l\u00ebvizje. L\u00ebvizni n\u00ebp\u00ebr blloqe duke p\u00ebrdorur tastin Tab dhe tastet Shigjet\u00eb. P\u00ebr t\u00eb l\u00ebvizur n\u00eb nivele brenda nj\u00ebri-tjetrit, p\u00ebrdorni tastet Shigjet\u00eb Majtas dhe Djathtas. Q\u00eb t\u00eb dilni nga m\u00ebnyra l\u00ebvizje dhe t\u00eb p\u00ebrpunoni bllokun e p\u00ebrzgjedhur, shtypni tastin Enter."],"Change a block's type by pressing the block icon on the toolbar.":["Ndryshoni llojin e bllokut duke shtypur ikon\u00ebn e blloqeve te paneli."],"Drag files into the editor to automatically insert media blocks.":["Q\u00eb t\u00eb futni automatikisht blloqe media, t\u00ebrhiqni kartela te p\u00ebrpunuesi."],"Outdent a list by pressing <kbd>backspace<\/kbd> at the beginning of a line.":["Shtyjeni majtas nj\u00eb list\u00eb duke shtypur tastin <kbd>Backspace<\/kbd> te fillimi i nj\u00eb rreshti."],"Indent a list by pressing <kbd>space<\/kbd> at the beginning of a line.":["Shtyjeni djathtas nj\u00eb list\u00eb duke shtypur tastin <kbd>Space<\/kbd> te fillimi i nj\u00eb rreshti."],"Open Colors Selector":["Hapni P\u00ebrzgjedh\u00ebs Ngjyrash"],"Change matrix alignment":["Ndryshoni drejtim matrice"],"Spacing":["Hap\u00ebsir\u00eb"],"Padding":["Zbutje"],"Typography":["Tipografi"],"Line height":["Lart\u00ebsi rreshti"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved left":["Blloku %1$s gjendet n\u00eb fillim t\u00eb l\u00ebnd\u00ebs dhe s\u2019mund t\u00eb shtyhet majtas"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["Blloku %1$s gjendet n\u00eb fillim t\u00eb l\u00ebnd\u00ebs dhe s\u2019mund t\u00eb ngjitet sip\u00ebr"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved left":["Blloku %1$s gjendet n\u00eb fund t\u00eb l\u00ebnd\u00ebs dhe s\u2019mund t\u00eb shtyhet majtas"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["Blloku %1$s gjendet n\u00eb fund t\u00eb l\u00ebnd\u00ebs dhe s\u2019mund t\u00eb ulet posht\u00eb"],"Move %1$s block from position %2$d right to position %3$d":["Kaloje bllokun %1$s nga pozicioni %2$d djathtas te pozicioni %3$d"],"Move %1$s block from position %2$d left to position %3$d":["Kaloje bllokun %1$s nga pozicioni %2$d majtas te pozicioni %3$d"],"Toggle between using the same value for all screen sizes or using a unique value per screen size.":["Kalim nga p\u00ebrdorimi i t\u00eb nj\u00ebjt\u00ebs vler\u00eb p\u00ebr krejt madh\u00ebsit\u00eb e ekranit te p\u00ebrdorimi i nj\u00eb vlere unike p\u00ebr madh\u00ebsi ekrani, ose anasjelltas."],"Use the same %s on all screen sizes.":["P\u00ebrdor t\u00eb nj\u00ebjt\u00ebn vler\u00eb p\u00ebr %s n\u00eb krejt madh\u00ebsit\u00eb e ekranit."],"Large screens":["Ekrane t\u00eb m\u00ebdhenj"],"Medium screens":["Ekrane t\u00eb mes\u00ebm"],"Small screens":["Ekrane t\u00eb vegj\u00ebl"],"Text labelling a interface as controlling a given layout property (eg: margin) for a given screen size.\u0004Controls the %1$s property for %2$s viewports.":["Kontrollon vetin\u00eb %1$s p\u00ebr kanale parjeje %2$s."],"Open Media Library":["Hap Mediatek\u00eb"],"The media file has been replaced":["Kartela media \u00ebsht\u00eb z\u00ebvend\u00ebsuar"],"Currently selected":["E p\u00ebrzgjedhur p\u00ebr \u00e7astin"],"Search or type URL":["K\u00ebrkoni, ose shtypni URL"],"Press ENTER to add this link":["Shtypni tastin Enter q\u00eb t\u00eb shtohet kjo lidhje"],"Currently selected link settings":["Rregullime lidhjeje t\u00eb p\u00ebrzgjedhur aktualisht"],"Select a variation to start with:":["P\u00ebrzgjidhni nj\u00eb variant me t\u00eb cilin t\u2019ia fillohet:"],"Choose variation":["Zgjidhni variant"],"Generic label for block inserter button\u0004Add block":["Shtoni bllok"],"directly add the only allowed block\u0004Add %s":["Shto %s"],"%s block added":["Blloku %s u shtua"],"Multiple selected blocks":["Blloqe t\u00eb shumt\u00eb t\u00eb p\u00ebrzgjedhur"],"You are currently in edit mode. To return to the navigation mode, press Escape.":["Aktualisht gjendeni n\u00ebn m\u00ebnyr\u00ebn p\u00ebrpunim. Q\u00eb t\u00eb riktheheni te m\u00ebnyra l\u00ebvizje, shtypni tastin <code>Esc<\/code>."],"Midnight":["Mesnat\u00eb"],"Electric grass":["Bar elektrik"],"Pale ocean":["Oqean i zbeht\u00eb"],"Luminous dusk":["Muzg i ndritsh\u00ebm"],"Blush bordeaux":["Bordo e zbeht\u00eb"],"Blush light purple":["E purpur e \u00e7el\u00ebt e zbeht\u00eb"],"Cool to warm spectrum":["Spektri nga t\u00eb ftohta te t\u00eb ngrohta"],"Very light gray to cyan bluish gray":["Gri shum\u00eb e \u00e7el\u00ebt n\u00eb gri blu n\u00eb t\u00eb gjelb\u00ebr me nuanca bluje"],"Luminous vivid orange to vivid red":["Portokalli e ndritshme e ndezur n\u00eb t\u00eb kuqe t\u00eb ndezur"],"Luminous vivid amber to luminous vivid orange":["Ngjyr\u00eb mjalti e ndezur e ndritshme n\u00eb portokalli t\u00eb ndezur t\u00eb ndritshme"],"Light green cyan to vivid green cyan":["Blu e gjelb\u00ebr n\u00eb t\u00eb gjelb\u00ebr e \u00e7el\u00ebt n\u00eb blu t\u00eb gjelb\u00ebr n\u00eb t\u00eb gjelb\u00ebr t\u00eb ndezur"],"Vivid cyan blue to vivid purple":["Blu e gjelb\u00ebr n\u00eb blu e ndezur n\u00eb t\u00eb purpur t\u00eb ndezur"],"Block breadcrumb":["Element\u00eb <em>breadcrumb<\/em> blloku"],"Gradient":["Gradient"],"Grid view":["Pamje mozaik"],"List view":["Pamje list\u00eb"],"Move right":["Kaloje djathtas"],"Move left":["Kaloje majtas"],"Fill":["Mbushe"],"Link rel":["Atribut \u201cRel\u201d i Lidhjes"],"Border radius":["Rreze an\u00ebsh"],"Open in new tab":["Hape n\u00eb sked\u00eb t\u00eb re"],"Group":["Grup"],"Separate multiple classes with spaces.":["Ndajini klasat e shumta me hap\u00ebsira."],"Learn more about anchors":["M\u00ebsoni m\u00eb tep\u00ebr mbi spirancat"],"Enter a word or two \u2014 without spaces \u2014 to make a unique web address just for this block, called an \u201canchor\u201d. Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["Jepni nj\u00eb a dy fjal\u00eb \u2014\u00a0pa hap\u00ebsira \u2014\u00a0p\u00ebr t\u00eb krijuar nj\u00eb adres\u00eb web unike sa p\u00ebr k\u00ebt\u00eb bllok, q\u00eb quhet \u201cspiranc\u00eb\u201d. Mandej do t\u00eb jeni n\u00eb gjendje t\u00eb lidhni di\u00e7ka drejtp\u00ebrs\u00ebdrejti me k\u00ebt\u00eb ndarje t\u00eb faqes tuaj."],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Ngarkoni nj\u00eb kartel\u00eb video, zgjidhni nj\u00eb prej mediatek\u00ebs tuaj, ose shtoni nj\u00eb t\u00eb till\u00eb p\u00ebrmes URL-je."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Ngarkoni nj\u00eb kartel\u00eb figure, zgjidhni nj\u00eb prej mediatek\u00ebs tuaj, ose shtoni nj\u00eb t\u00eb till\u00eb p\u00ebrmes URL-je."],"Upload an audio file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Ngarkoni nj\u00eb kartel\u00eb audio, zgjidhni nj\u00eb prej mediatek\u00ebs tuaj, ose shtoni nj\u00eb t\u00eb till\u00eb p\u00ebrmes URL-je."],"Upload a media file or pick one from your media library.":["Ngarkoni nj\u00eb kartel\u00eb media ose zgjidhni nj\u00eb nga mediateka juaj."],"Skip":["Anashkaloje"],"This color combination may be hard for people to read.":["Kjo nd\u00ebrthurje ngjyrash mund t\u00eb v\u00ebshtir\u00ebsoj\u00eb leximin nga njer\u00ebzit."],"Add a block":["Shtoni nj\u00eb bllok"],"While writing, you can press <kbd>\/<\/kbd> to quickly insert new blocks.":["Teksa shkruani, mund t\u00eb shtypni <kbd>\/<\/kbd> q\u00eb t\u00eb futni shpejt e shpejt blloqe t\u00eb rinj."],"Vivid purple":["E purpur e gjall\u00eb"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["Ndryshojini drejtimin vertikal"],"Ungrouping blocks from within a grouping block back into individual blocks within the Editor \u0004Ungroup":["Hiqi nga grupi"],"verb\u0004Group":["Grupoji"],"Change block type or style":["Ndryshoni lloj ose stil blloku"],"block style\u0004Default":["Parazgjedhje"],"Attempt Block Recovery":["Provo Rimarrje Blloku"],"To edit this block, you need permission to upload media.":["Q\u00eb t\u00eb p\u00ebrpunoni k\u00ebt\u00eb bllok, ju duhen leje t\u00eb ngarkoni media."],"Block tools":["Mjete blloqesh"],"%s block selected.":["U p\u00ebrzgjodh %s bllok.","U p\u00ebrzgjodh\u00ebn %s blloqe."],"Align text right":["V\u00ebre tekstin djathtas"],"Align text center":["V\u00ebre tekstin n\u00eb qend\u00ebr"],"Align text left":["V\u00ebre tekstin majtas"],"Heading":["Krye"],"Heading %d":["Krye %d"],"Text alignment":["Drejtim teksti"],"Button":["Buton"],"This block can only be used once.":["Ky bllok mund t\u00eb p\u00ebrdoret vet\u00ebm nj\u00eb her\u00eb."],"Find original":["Gjej origjinalin"],"Document":["Dokument"],"%d block":["%d bllok","%d blloqe"],"Insert a new block after the selected block(s).":["Futni nj\u00eb bllok t\u00eb ri pas bllokut(ve) t\u00eb p\u00ebrzgjedhur."],"Insert a new block before the selected block(s).":["Futni nj\u00eb bllok t\u00eb ri para bllokut(qeve) t\u00eb p\u00ebrzgjedhur."],"Remove the selected block(s).":["Hiqe bllokun(qet) e p\u00ebrzgjedhur(a)."],"Duplicate the selected block(s).":["P\u00ebrs\u00ebdytni bllokun(qet) e p\u00ebrzgjedhur."],"Select all text when typing. Press again to select all blocks.":["P\u00ebrzgjidhni krejt tekstin kur shtypet. Rishtypeni q\u00eb t\u00eb p\u00ebrzgjidhen krejt blloqet."],"Navigate to the nearest toolbar.":["Kalo te paneli m\u00eb i af\u00ebrt."],"Options":["Mund\u00ebsi"],"font size name\u0004Huge":["T\u00eb st\u00ebrm\u00ebdha"],"font size name\u0004Large":["T\u00eb m\u00ebdha"],"font size name\u0004Medium":["T\u00eb mesme"],"font size name\u0004Small":["T\u00eb vogla"],"Cyan bluish gray":["Gri e kalt\u00ebr e gjelb\u00ebr n\u00eb blu"],"Vivid cyan blue":["Blu e kalt\u00ebr e gjelb\u00ebr e ndezur"],"Pale cyan blue":["Blu e kalt\u00ebr e gjelb\u00ebr e zbeht\u00eb"],"Vivid green cyan":["Blu e kalt\u00ebr e gjelb\u00ebr e ndezur"],"Light green cyan":["E kalt\u00ebr e gjelb\u00ebr e zbeht\u00eb"],"Luminous vivid amber":["E qelibart\u00eb"],"Luminous vivid orange":["Portokalli e ndritshme e ndezur"],"Vivid red":["E kuqe e ndezur"],"Pale pink":["Vjollc\u00eb e zbeht\u00eb"],"Additional CSS class(es)":["Klas\u00eb(a) CSS shtes\u00eb"],"HTML anchor":["Spiranc\u00eb HTML"],"Link settings":["Rregullime lidhjesh"],"Skip to the selected block":["Kalo te blloku i p\u00ebrzgjedhur"],"no title":["pa titull"],"Paste or type URL":["Hidhni ose shtypni URL-n\u00eb"],"blocks\u0004Most used":["M\u00eb t\u00eb p\u00ebrdorurit"],"%d result found.":["U gjet %d p\u00ebrfundim.","U gjet\u00ebn %d p\u00ebrfundime."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker %s.":["Kjo nd\u00ebrthurje ngjyrash mund t\u00eb v\u00ebshtir\u00ebsoj\u00eb leximin nga njer\u00ebzit. Provoni t\u00eb p\u00ebrdorni nj\u00eb ngjyr\u00eb sfondi m\u00eb t\u00eb ndritshme dhe\/ose nj\u00eb %s m\u00eb t\u00eb err\u00ebt."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter %s.":["Kjo nd\u00ebrthurje ngjyrash mund t\u00eb v\u00ebshtir\u00ebsoj\u00eb leximin nga njer\u00ebzit. Provoni t\u00eb p\u00ebrdorni nj\u00eb ngjyr\u00eb sfondi m\u00eb t\u00eb err\u00ebt dhe\/ose nj\u00eb ngjyr\u00eb %s m\u00eb t\u00eb ndritshme."],"Transform to":["Shnd\u00ebrroje n\u00eb"],"Change type of %d block":["Ndryshoni llojin e %d blloku","Ndryshoni llojin e %d blloqeve"],"Duplicate":["P\u00ebrs\u00ebdyte"],"More options":["M\u00eb tep\u00ebr mund\u00ebsi"],"Edit visually":["P\u00ebrpunoje n\u00eb rrug\u00eb pamore"],"Edit as HTML":["P\u00ebrpunojeni si HTML"],"Move %1$d blocks from position %2$d right by one place":["Kalo %1$d blloqe nga pozicioni %2$d nj\u00eb vend m\u00eb djathtas"],"Move %1$d blocks from position %2$d up by one place":["Kalo %1$d blloqe nga pozicioni %2$d nj\u00eb vend m\u00eb sip\u00ebr"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Blloqet s\u2019mund t\u00eb ulen posht\u00eb, ngaq\u00eb gjenden tashm\u00eb n\u00eb fund"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Blloqet s\u2019mund t\u00eb ngjiten sip\u00ebr, ngaq\u00eb gjenden tashm\u00eb n\u00eb krye"],"Block %1$s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved right":["Blloku %1$s gjendet n\u00eb fillim t\u00eb l\u00ebnd\u00ebs dhe s\u2019mund t\u00eb kalohet djathtas"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["Kaloje bllokun %1$d nga pozicioni %2$d sip\u00ebr n\u00eb pozicionin %3$d"],"Block %1$s is at the end of the content and can\u2019t be moved right":["Blloku %1$s gjendet n\u00eb fund t\u00eb l\u00ebnd\u00ebs dhe s\u2019mund t\u00eb l\u00ebvizet djathtas"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["Kaloje bllokun %1$d nga pozicioni %2$d posht\u00eb n\u00eb pozicionin %3$d"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["Blloku %s \u00ebsht\u00eb i vetmi bllok, ndaj s\u2019mund t\u00eb l\u00ebvizet"],"Block: %s":["Blloku: %s"],"This block contains unexpected or invalid content.":["Ky bllok p\u00ebrmban l\u00ebnd\u00eb t\u00eb papritur ose t\u00eb pavlefshme."],"imperative verb\u0004Resolve":["Zgjidheni"],"Convert to Blocks":["Shnd\u00ebrroje n\u00eb Blloqe"],"Resolve Block":["Zgjidheni Bllokun"],"Convert to Classic Block":["Shnd\u00ebrroje n\u00eb Bllok Klasik"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["P\u00ebr k\u00ebt\u00eb bllok u has nj\u00eb gabim dhe s\u2019mund t\u2019i b\u00ebhet paraparje."],"No block selected.":["S\u2019u p\u00ebrzgjodh bllok."],"After Conversion":["Pas Shnd\u00ebrrimi"],"Convert to HTML":["Shnd\u00ebrroje n\u00eb HTML"],"Current":["I tanishmi"],"Change alignment":["Ndryshoji drejtimin"],"Full width":["Gjer\u00ebsi e plot\u00eb"],"Wide width":["Gjer\u00ebsi e madhe"],"Change text alignment":["Ndryshoni drejtim teksti"],"Reset":["Riktheje te parazgjedhjet"],"font size name\u0004Normal":["Normale"],"No results.":["S\u2019ka p\u00ebrfundime."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["U gjet %d p\u00ebrfundim, p\u00ebr l\u00ebvizje p\u00ebrdorni tastet Shigjet\u00eb sip\u00ebr dhe posht\u00eb.","U gjet\u00ebn %d p\u00ebrfundime, p\u00ebr l\u00ebvizje p\u00ebrdorni tastet Shigjet\u00eb sip\u00ebr dhe posht\u00eb."],"Blocks":["Blloqe"],"%s item":["%s objekt","%s objekte"],"Additional CSS":["CSS Shtes\u00eb"],"Original":["Origjinali"],"Link selected.":["Lidhja u p\u00ebrzgjodh."],"Paste URL or type to search":["Hidhni URL-n\u00eb ose shtypni q\u00eb t\u00eb k\u00ebrkohet"],"Minimum height":["Lart\u00ebsi minimum"],"%1$s %2$s":["%1$s %2$s"],"Color":["Ngjyr\u00eb"],"List View":["Pamje List\u00eb"],"Back":["Mbrapsht"],"Auto":["Automatikisht"],"Tools":["Mjete"],"Rows":["Rreshta"],"Replace":["Z\u00ebvend\u00ebso"],"Align left":["Vendose majtas"],"Align center":["Vendose n\u00eb qend\u00ebr"],"Align right":["Vendose djathtas"],"Move up":["Ngrije"],"Move down":["Ule"],"Insert from URL":["Futni prej URL-je"],"Video":["Video"],"Audio":["Audio"],"Columns":["Shtylla"],"Large":["E madhe"],"Media Library":["Mediatek\u00eb"],"Clear":["Pastroje"],"Clear selection.":["Pastroje p\u00ebrzgjedhjen."],"Colors":["Ngjyra"],"text color":["ngjyr\u00eb teksti"],"Mixed":["T\u00eb p\u00ebrziera"],"Remove":["Hiqe"],"Upload":["Ngarkoje"],"Styles":["Stile"],"Link":["Lidhje"],"User":["P\u00ebrdorues"],"Custom":["Vetjake"],"Image":["Figur\u00eb"],"Previous page":["Faqja e m\u00ebparshme"],"Next page":["Faqja pasuese"],"Remove link":["Hiqe lidhjen"],"Insert link":["Futni lidhje"],"Justify text":["P\u00ebrligje tekstin"],"Source":["Burim"],"Shuffle":["P\u00ebrzieji"],"Background":["Sfond"],"Align":["Drejtoje"],"Type":["Lloj"],"Bottom":["Posht\u00eb"],"Top":["Sip\u00ebr"],"Dimensions":["P\u00ebrmasa"],"Border":["An\u00eb"],"Copy":["Kopjoje"],"Align text":["Drejtim teksti"],"Strikethrough":["Hequrvije"],"Underline":["T\u00eb n\u00ebnvizuara"],"Paragraph":["Paragraf"],"Column":["Shtyll\u00eb"],"Row":["Rresht"],"Insert":["Fut"],", ":[", "],"Text":["Tekst"],"Search results for \"%s\"":["P\u00ebrfundime k\u00ebrkimi p\u00ebr \u201c%s\u201d"],"No results found.":["S\u2019u gjet\u00ebn p\u00ebrfundime."],"Default":["Parazgjedhje"],"Height":["Lart\u00ebsi"],"Theme":["Tem\u00eb"],"Settings":["Rregullime"],"Edit link":["P\u00ebrpunoni lidhje"],"Width":["Gjer\u00ebsi"],"White":["E bardh\u00eb"],"Black":["E zez\u00eb"],"Select":["P\u00ebrzgjidhni"],"Close":["Mbylle"],"Search":["K\u00ebrko"],"Media":["Media"],"Caption":["Titull"],"Size":["Madh\u00ebsi"],"Full Size":["Madh\u00ebsi e Plot\u00eb"],"Medium":["E mesme"],"Right":["Djathtas"],"Left":["Majtas"],"Thumbnail":["Miniatur\u00eb"],"Scale":["Shkall\u00eb"],"Content":["L\u00ebnd\u00eb"],"Cancel":["Anuloje"],"Plugins":["Shtojca"],"Preview":["Paraparje"],"Submit":["Parashtroje"],"Done":["U b\u00eb"],"None":["Asnj\u00eb"],"Advanced":["T\u00eb m\u00ebtejshme"],"Save":["Ruaje"],"Delete":["Fshije"],"Attributes":["Atribute"],"Publish":["Botoje"],"Apply":["Zbatoje"],"Edit":["P\u00ebrpunim"],"URL":["URL"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-editor.js"}}